# Surveys Page

> ## Regras
1. ✔ Chamar o método de Listar Enquetes ao carregar a tela
2. ✔ Exibir loading ao receber evento de isLoading do presenter como true
3. ✔ Esconder loading ao receber evento de isLoading do presenter como false ou null
4. ✔ Exibir mensagem de erro e esconder a lista ao receber evento de surveysData com erro
5. ✔ Esconder mensagem de erro e exibir a lista ao receber evento de surveysData com dados
6. ✔ Mostrar a data e pergunta da enquete baseado no modelo
7. ✔ Mostrar em vermelho as enquetes não respondidas e em verde as respondidas pelo usuário
8. ✔ Chamar o método de Listar enquetes ao clicar no botão de recarregar
9. ✔ Ir para a tela de resultado da enquete ao clicar em alguma enquete
10. ✔ Ir para a tela de login e limpar a navegação ao receber evento de sessionExpired como true